等我天日去公共電話亭打999先

等我天日去公共電話亭打999先